《你的名字》大陸擬拍真人版 景甜驚傳演三葉

新海誠作品《你的名字。》喺大陸上映幾日已經收3億人民幣，票房走勢持續凌厲，唔少強國觀眾都暫時拋開反日情緒，仲傳出開拍大陸真人版消息。

《你的名字。》引起大陸網民熱烈討論，噚日就傳出已有製作公司趁住新海誠上月去北京時傾掂數，仲買斷埋翻拍版權，內容講到似層層，仲話會起用EXO舊將鹿晗夥拍有後台撐腰打入荷李活嘅景甜做主角。出到買斷埋翻拍版權呢招咁絕？
雖然景甜、鹿晗演主角三葉同瀧嘅傳聞似流料多啲，不過強國要開拍真人版《你的名字。》的確係有跡可尋，事關新海誠舊作《秒速5厘米》早已被大陸片商買下版權開拍電影，更何況呢套作品近期大熱。
不過，唔少網民都擔心到時大陸版又會毀咗呢套大好作品，唔知原作中嘅靚景，到時會變成乜嘢景點取景？係咪會去行長城、遊故宮？

嘩 屌

又景甜

景甜

原來景甜係人名黎